<resources>
    <string name="app_name">Exercício</string>
    <string name="ma_alert_titulo">História</string>
    <string name="ma_alert_mensagem">Sub-Zero é um personagem de vídeo game do universo Mortal Kombat, e um dos personagens originais do primeiro jogo da série, Mortal Kombat em 1992. Um dos pilares da série, Sub-Zero é o único personagem presente em todos os títulos da série. O personagem também aparece em muitas outras mídias, como o filme Mortal Kombat (1995), Mortal Kombat: A Aniquliação (1997), e no desenho animado Mortal Kombat: Defenders of the Realm."</string>
    <string name="ma_alert_msg_scorpion">Scorpion é o reflexo de um ninja que procura vingança pela morte do seu clã. Embora muitos o considerem perverso, isso não corresponde aos fatos. Ele é só um ninja amargurado pela perda de tudo o que tinha, especialmente de sua identidade como membro de seu clã, que não existe mais. Hanzo Hasashi sendo o seu nome verdadeiro. Scorpion faz parte de um clã chamado Shirai Ryu, Scorpion é o codinome para o melhor dos Shirai Ryu. Durante Mortal Kombat Mythologies: Sub-Zero, Hanzo foi contratado por Quan Chi para recuperar um mapa. Sem Hanzo saber, Quan Chi contratou um ninja do clã Lin Kuei, Sub-Zero. Os dois ninjas encontraram-se na sala do mapa onde travam um duelo. Hanzo perdeu e suplicou pela sua vida, mas Sub-Zero matou-o a sangue frio.</string>
    <string name="ma_alert_msg_baraka">Baraka é um personagem da franquia de jogos Mortal Kombat.Ele é membro da raça Tarkatan,uma mistura de demônio com humano,uma raça agressiva de Outworld.É o líder dos tarkatâneos.Sua primeira aparição foi em Mortal Kombat II servindo ao imperador Shao Kahn e suas tropas.</string>
    <string name="ma_alert_msg_raiden">Raiden (também conhecido como Lord Raiden) é um personagem da aclamada série de jogos de videogame de luta criada por Ed Boon e John Tobias. Mortal Kombat. Deus do Trovão e protetor do reino da Terra, é sábio e poderoso. Com frequência ele lidera as forças do bem contra o mal, nas batalhas mais grandiosas ele intervem lutando contra as forças mais poderosas do mal. Tem um papel essencial na história e nos jogos da série. Sendo um deus, ele tem muitas habilidades sobrenaturais, como teleportar-se, controlar raios e voar.</string>
</resources>
